有冇方法救前線 （打機攻略？）

小弟自認係冇膽匪類 打機企黎企去都係第5-6排唔敢上最前，以下係我見到嘅嘢

打機嗰時，速龍一衝，唔係前排跑得慢，係中後排慢（其實都唔係，係好7多人，d人唔知要退）前排塞住曬，速龍就隨便扯一個背囊，猛打再拘捕，屌你見d速龍一個一個咁搣d前線出黎暴打再拘捕真係唔知點做。但係冇中後排實死，因為前排一定比人包。有冇策略拖延俾d時間人退。
1. 灑菜油？鋼珠？（唔知有冇用）
2. 汽油彈掉地下？（其實最有用，但一定比人話暴徒暴徒，有機失民心）
3. 反速龍部隊，幾十個敢死隊衝出去打7佢地（要夠多人，d人要夠泡，dllm往死裏打）
真係冇d好d嘅辦法？小弟愚笨，希望有人教教我打機應該點打怪獸。

推

推多一次